柏傲莊 I 首日開示位 等候時間逾6小時 難抽過六合彩

新世界發展（0017）與港鐵（0066）合作發展的沙田大圍站柏傲莊 I ，昨日（９日）公布首張價單，涉180伙，今日起開放設於愉景新城的三個示範單位予公眾參觀及收票。就記者現場所見，中午12時開始已陸續有約600多名市民到達售樓處，等候時間已增至6小時以上。

傻淡: 樓爆了

記住叫aa9回佣

回90-95%最小